\documentclass[../../root.tex]{subfiles}
\begin{document}
	\paragraph{Beschreibung und Begründung des Paketdiagramms:}
	\leavevmode\\
	Beschreibung und Begründung des Paketdiagramms:
	
	Wir unterteilen das System in drei Hauptkategorien: \textit{application, controller} und \textit{model}. Dies entspricht dem Drei-Schichten-Architektur. Jede Schicht kann nur mit den unter ihr liegenden Schichten oder innerhalb ihrer eigenen Schicht kommunizieren.
	
	Das Subpaket \textit{application} haben wir nach dem Akteuren in weitere Subpakete unterteilt. Die Subpakete sind: \textit{benutzer, kunde, anbieter, mitarbeiter, inhaber} und \textit{fahrer}. In diesen Subpaketen befinden sich die dazugehörigen Grenzklassen der Akteure. Die Einzelnen Subpakete kommunizieren nicht untereinander, sondern nur mit den respektierenden Steuerungsklassen.
	
	Das Subpaket \textit{controller} haben wir genau wie die \textit{application} auch nach den Akteuren in Subsysteme unterteilt. In jeder dieser Subsysteme befinden sich die zum Akteur gehörigen Steuerungsklassen. Da sich im unserem System nur ein Nutzer gleichzeitig anmelden kann, ist es nicht möglich, dass zwei Steuerungsklassen von unterschiedlichen Akteuren gleichzeitig existieren können. Also findet auch keine Kommunikation oder Datenaustausch zwischen dem Subsystem und dem Controller statt. Nur die Klassen innerhalb dieser Subsysteme kommunizieren miteinander.
	In dem Subpaket \textit{controller} befinden sich außerdem noch die Klassen KategorieSuche und Serialisierung, welche nicht direkt zu Akteuren zugeordnet werden konnten.
	
	Das \textit{model}-Subpaket unterteilen wir in die Subpakete accounts und restaurantUndGerichte. In dem account-Subpaket werden die Entitätsklassen der sechs Akteure implementiert sowie die Klassen Wochentag, WochenZeitpunkt und Arbeitsschicht. Das restaurantUndGerichte-Subpaket umfasst die Klassen: Restaurant, Gerichte, und Kategorie.  Zusätzlich hat das \textit{model}-Subpaket die Klassen: Bestellung, BestellungsStatus und Speicher.
	Die Speicher-Klasse verwaltet die gesamten Objekte der Entitätsklassen in
	\textbf{einer} Liste, um Komplikationen zu verhindern. Dafür muss der Speicher auf die anderen Entitätsklassen zugreifen.
	Die Steuerungsklasse Serialisierung ist für die Konsistenz des Speichers zuständig. 
	\newgeometry{a4paper,left=10mm,right=10mm,top=0mm,bottom=10mm, includeheadfoot} 
	\begin{landscape}
		\begingroup
		\tikzset{every picture/.style={scale=0.6,every node/.style={scale=0.45}}}
		\input{figures/paket.tex}%
		\endgroup
	\end{landscape}
	\newgeometry{a4paper,left=35mm,right=35mm,top=20mm,bottom=20mm, includeheadfoot}
\end{document}